毒撚真係唔好入多女嘅科到讀書

你地未入過去以為好好，比成堆女圍住好幸福咁，其實如果你唔係生得靚仔或者好了解女仔心理識得同女仔傾計fd到，基本上你係個班到無女會彩你，同埋d女一定當你係條狗公咁樣睇你，等你自己坐埋一角做毒撚架咋，而且多女嘅地方係會有好多小圈子同是非，各位打算下年入幼教/護理/酒店/航空嘅巴打諗清楚，你係毒撚真係唔好入去，會好辛苦的

利申：讀緊多女嘅科，而家即刻想衝去充滿成浸男人味嘅班房讀書

你讀咩科

好似係mbbs

唔想自爆

on9，你識我咩？估撚錯啦

其實

靚仔入多女科係玩晒

毒撚898

無錯，好後悔 如果我識得同女仔傾計都可以係個班到生存落去，但可惜份人又內向，好辛苦啊而家...

航空科唔一定多女

做咩咁多科都多女 男女高學歷比例超嚴重失衡

係咩😈我學校航空個班嘅男女比例係2:8

毒撚讀咩都比人排擠架啦

咁又唔係，上年讀個科多仔，都識到個圈子

係

毒撚入女科咪又係孤獨一個

靚女真係唔好入多毒撚嘅科到讀書

我地係6:4

教育系表示very agger

有朋友讀美容
一d都唔靚仔 超級中二病
日日著褸戴埋件褸頂帽扮型果隻
但佢一樣好多女仔fd
結論：唔關靚事，睇你敢唔敢識人

Engine 表示雖然無女但識到d幾好既朋友